琴晚同今晚美國人都話左比我地知有幾樣野要繼續

1. 美國國旗

人地讚我地舉旗啊 識做啦

2. 美國國歌

仲有個令星期，就算係英文都聽熟背熟佢啦

3. Twitter
人地開到聲唔係唔多謝返人啊嘛?
不過記住唔好淨係提Trump啊
我地做既大小事佢地真係知嫁
連十點大嗌，人鏈佢地都知
所以國際文宣極重要！！！
繼續文宣唔好比佢停啊
美國咁高調出左聲對家都實會大大力抹黑
所以我地一定要洗返地
邊個仲未開twitter！快啲去開！！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#StandwithHongKong
#LiberateHongkong
#Hongkongprotest
#5demandsnot1less
#HongKongPolice
#PoliceTerrorism
#PoliceBrutalitiy
#SOSHK

Sir, this way

推

Push

sir,this way

推
SIR MADAM THIS WAY！！！！！！！！

一眾議會員 要列明多謝 遊行時不忘寫 thank you 邊個邊個 support

攬炒團隊 提醒我們 善用國際視野 香港一定會贏

岩啊
所以唔可以淨係多謝Trump

rmb唔好亂tag人
twitter 文化唔同

一定要多謝埋rubio, pelosi
trump評價太兩極

你見列hocc佢地發表言論前都會列明多謝邊個邊個

其實由細到大 我地受西方教育 高文明 做任何事都有道德倫理 唔似大陸狗質素 正正因為香港人質素受過高文化教育 才可以行到今時今日

無論點 be humble 不忘烈士 義士 為香港真真正正付出既香港人 我應成你 光復香港後 所有良心企業 所有義士 烈士 為呢場運動不惜付出既人 逐一表揚

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

啊 出post嗰時打漏左

twitter唔洗直接tag人嫁
會洗左版 + spam
tweet野加hashtag就可以

Thank you Pelosi

Thank you Rubio

God bless America !
Thank you very much for your help

P牌都照PUSH

Sir this way